Google突然變咗殘體字

有無巴打巴絲知道點解Google突然變咗殘體字？

可能啟動左 終極奶共 MODE

奶完都係404 not found

籮爆

今日試下轉用粵語（繁體）好似又無事

粵語（繁體）同中文（台灣）應該冇事
中文（香港）好似會奶嘢